其實可以點識女仔

根本生活就接觸唔到新既異性
日日返工放工 根本無可能識到